速遞比人屌老母 將份件掉返上大陸 永不派送

揚出黎好威

[url][/url]

咁小氣，做死一世速遞

賺得小小都要比人屌老母，除左奴隸之外，正常人都唔會派

講得出「咁XX，抵你做死一世XX」既人都幾可以肯定一定係閪人

好似係四方

啲傻仔以為畀少少錢就係上帝 抵死啦

四方都唔好得去邊

有啲香港速遞真係態度差到仆街
有次擺左係集運區成個半月都唔撚郁
打去問又話再催唔撚送 咁可以點
屌佢老母咪好似依單咁俾人玩囉

寫埋上去應該真係無諗住派